西灣河出事?

只係聽到，未有video

開咗真槍

what？

2分鐘開始

拉，垃圾post, 未撚訓醒咁

岩岩放牢？